有冇人玩Mordhau?

騎馬與砍殺未出新可以搵呢隻頂下癮先

連唔到人，垃圾game

自己搵ser 多人到要排隊 但最多都係等5分鐘

5分鐘好耐啦...

最多wor 平時都係1,2 分鐘

你可以入64人場 多人出入 好快有位

所以官方既Match都係入返人地開既場？

更新左，終於有經有錢

搵唔到場

其實係因為官方server 太full 所以會咁既情況

建議去broswer搵server 會好啲

server down??

咩類型遊戲黎

好正 一場horde 1300g 800exp

有冇巴打一齊玩

你玩咩咁高經

咩阿 打曬wave 21咪有

記得夠錢就買crossbow 刷分神器黎